Da der Fehler der Position der Dips $1{,}305\cdot 10^{-1}$ mm/s ist und das magnetische Moment des angeregten Kerns mithilfe von Gleichung \eqref{eq:moment} berechnet wurde kann der Fehler folgendermaßen berechnet werden:\begin{equation}\begin{aligned}\Delta \mu_{e} =\Delta v_1\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_1}\right|+\Delta v_2\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_2}\right|+\Delta v_3\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_3}\right|+\Delta v_4\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_4}\right|+\Delta v_5\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_5}\right|+\Delta v_6\left|\frac{\text d\mu_{e} }{\text dv_6}\right|\\=\Delta v_1\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left|{\frac{1}{v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}}}\right| \,\mathrm{J}}{\,\mathrm{T}}+\Delta v_2\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left|{\frac{v_{1} - v_{3} + v_{4} - v_{6}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right)^{2}}}\right| \,\mathrm{J}}{\,\mathrm{T}}\\+\Delta v_3\left|{\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left(v_{1} - v_{3} + v_{4} - v_{6}\right) \,\mathrm{J}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right)^{2} \,\mathrm{T}} + \frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \,\mathrm{J}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right) \,\mathrm{T}}}\right|\\+\Delta v_4\left|{\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left(v_{1} - v_{3} + v_{4} - v_{6}\right) \,\mathrm{J}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right)^{2} \,\mathrm{T}} + \frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \,\mathrm{J}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right) \,\mathrm{T}}}\right|\\+\Delta v_5\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left|{\frac{v_{1} - v_{3} + v_{4} - v_{6}}{\left(v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}\right)^{2}}}\right| \,\mathrm{J}}{\,\mathrm{T}}+\Delta v_6\frac{6{,}841 \cdot 10^{-28} \left|{\frac{1}{v_{2} + v_{3} - v_{4} - v_{5}}}\right| \,\mathrm{J}}{\,\mathrm{T}}\\=1{,}114\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}+1{,}226\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}+2{,}340\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}+2{,}340\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}+1{,}226\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}+1{,}114\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}\\=9{,}359\cdot 10^{-29}\,\,\frac{\mathrm{J}}{\mathrm{T}}\end{aligned}\end{equation}